有咩online game曾經令你玩到無法自拔

sd高達
可唔可以返返嚟啊, 好掛住啲S機啊

天外online
每朝出門前都要整一大輪，幾十開人仔去掛藥。
每晚訓教前又係 ，唔想蝕咗任何一個鐘

推

楓之谷

造愛

FEZ

王者世界

巨商

ro

夢之歷險

瑪奇

彩虹冒險

吞食天地2

巨商 勁舞團

麝香

Runescape
RO

夢之歷險
玩左萬幾蚊

希望

Cs1.6
吞食天地online
FEZ

龍族
無一隻game取代到

魔力
Gersang

比番啲回億我

萬王之王
wow

幫復SDGO

CSO2 & Head shot殲滅者 online

lol

勇

heat project，彩虹冒險港服

天堂

夢想世界
小三開始玩到依家中六畢業

勁舞團真係好好玩
又可以吹水 聽歌 玩

模式又多元
最重要係可以食女

sd高達真係好好玩 可惜後面太多外掛

SD Gundam

點解冇人講跑online

蒸氣幻想

勁舞

小學雞個時 cso>sd高達>跑>ava

好掛住幽靈模式

完美世界

終於有個差唔多年紀

Runescape--> Sdgo --> lol -->美服黑沙

天外

sd高達同光線飛車

天翼之鍊
好想睇晒完整既符文之子成個故事
主線任好正 神裝好型

卡巴拉島 , 拎晒d食飯錢去買點買外掛

gta sa multiple players

一日玩十幾個鐘，等pay day ，跑軍火，打團戰

軒轅劍網路版
Eve
Swtor
劍三

Heat project
奇幻寶貝
百變online

everquest camp一隻怪出世企係個營地成個禮拜六日冇訓, 剩係拎外賣去廁所行開一陣

Aion 名將

中華英雄

跑
跑跑卡丁車
彩虹
誅仙
九陰
路尼亞戰記

天龍八部
絕代雙嬌

仲有金庸群俠傳， 細個真係好奢侈， 入點俾月費先有得玩， 仲要成日打完點行成個鐘先可以返到去消點。 之後又行過

墨香 由朝到晚人手練技
金鐘吐納金鐘吐納金鐘吐納金鐘吐納何首烏無限LOOP

CS 1.6 做低曬全部game 啦，乜都有得挽
Jailbreak
清朝彊屍
喪屍
建築
魔獸RPG
.........乜春都有

lm

石器
天堂1
神話

Diablo 2, World of Warcraft

賽爾號

Hso 淨玩幽靈

當年我玩死亡競賽
一部b機已經可以玩死一部s機
相信呢到都有巴打比我撚狗咁撚過

巴哈見到有Sdgo既demo片

亂，跑光線飛車
玩到夜晚都唔開燈

山口山

好感動有人講天外
暑假幾乎日日朝十晚五（凌晨）

我玩賞金mode 同木乃伊

唔課金玩落太累

掛藥造藥造符沖裝

啲物品又99佔一格 又要開大量人仔來做倉

但堅好玩

入黎就想講

幾分鐘一場又夠刺激
可惜BANDAI唔比做啦

墨香 為左招真技假期人手禁全日
我去番學 老豆開夜 佢就會幫我升 佢都好鐘意玩
但唔鐘意紅人

金庸

清識波

Fez
百變online
彩虹冒險
完美世界

亂
勇
巨商
夢之歷險

真呀頂 細個無錢
50點50點咁買

cso

挽你老母

金庸群俠傳

亂 墨香

石器

屌那星十幾開 掛木掛礦掛藥 仲要買人掛藥ac
一早起身換欖放料落bk都搞我半個鐘有多

星夢

跑online瘋狂極限雪道

魔力寶貝

里洞+++++++++-4

波羅+++++++-3 差傳

魔力

仲記得當時見果條肥仔買freedom 好撚想要！
最後先發現大家同一個團黎

天龍八部 其實好撚7悶 但細個一放學一定會開黎玩

我淨係掛藥 (自用) 。 掛埋木 礦 絲 真係有排搞

Aika 有冇巴打有玩過

巨商，10幾個鐘刷蝗蟲/爪男/少林寺/小玲

跑online, 10幾個鐘正係玩同一個場既單人模式為左破自己紀錄

天外online, 10幾開掛藥，10幾個鐘升死牢

尋仙

幾十開人仔去掛⋯自用？

天外真係好好玩

買小說睇囉 新出咗中文愛藏版

挽你老母
知唔知咩叫online 呀
你會唔會叫Warcraft 同 aoe係online game 呀
屌你老母

我果時十幾開都拎啲野出去賣了 主要整1820hp 900mp (好似係 太耐唔太記得）木同礦主要係想要5行野

仲有冇人玩runescape丫 有冇香港嘅公會可以入

點解成日都有呢啲日經post
但又忍唔住入黎吹兩嘴

FEZ
初初玩乜都唔識自己亂咁闖
機緣巧合下入左一個公會裡面啲人全部都好好人
每日約埋一齊打國戰一齊整裝一齊圍埋吹水
好有家既感覺
好掛住佢地

九陰

你唔係on9到以為有單人mode果啲就唔係online game 啊？

天外
heat project

吞食1 卡巴拉島 漂流幻境

LAN game 同online game 唔撚識分

cs 當年考會考拎撚住本中史書邊背邊打

天堂1
信長11.2b
九陰真經

亂/勇

SD高達

勁舞團
巨商
夢歷

幻想學園 26蟻 34卡人 44恐靈 49貓 62蟻 64貓

劍三

Grand chase

九陰真經

夢之樂章
百變Online

呀屌你得返個台服
冇哂啲裝

比埋wiki 你睇

這類遊戲在歐美地區的遊戲中較常見，例子有《末日之戰》、《世紀帝國系列》、《魔獸爭霸系列》等等都在此類遊戲之列，但從本質上講是透過平台進行合作或對戰的單機遊戲。因此眾多玩家誤認為能夠以平台為基礎進行聯網對戰的遊戲是網路遊戲，這是一大誤區。

彩虹冒險
未出煉金術之前嘅瑪奇

咁都有得嘈
總之上網玩同人有互動我就當online game

早幾年keep住有私服都有玩 想要返嗰種pvp 國戰 感覺 好熱血

魔獸世界

wiki第一句
"An online game is a video game that is either partially or primarily played through the Internet or any other computer network available"

我真係唔明，咁鬼認真

好懷念以前嘅足球場

果陣時算高質大陸野

BTW 差唔多全部都有玩過

三小俠

佢係線上遊戲咁解
即係你玩啲單機web game save 會放上網都算

天外月費時期 個陣時小學雞窮撚 唔可以浪費

跑
百變
女神online
三隻game都課左好多錢，細個賣PSP 同nds為買點

咁你咪同佢一齊“挽“所謂online game

依加都仲有 最大嗰個仲有幾百人玩緊 不過以前爽好撚多 因爲好難升所以耐唔時去啲新手圖搞鳩啲人殺下佢又俾佢吹雞打過引到

Heat project

石器時代
騎住隻機暴型到仆街

新蜀山劍俠

ro

diablo2

巨商 小學雞果陣淨係儲零用錢去買點 大個d先知買巨錢抵玩d 果陣巨錢仲係差唔多1百蚊1億
開頭大定都冇 升lv打四不像
除左返學就係打巨商，打左成個月只係升左隻一轉
後尾問fd借大定打巫女打左成個月先升到人生第一隻2轉
時間飛逝 見證住垃圾港巨死ser長過開ser既果段日子 每次入game行幾步就死ser
果陣自己仲好傻冇放棄隻game每隔10秒開一次game睇下開ser未 loop大半日先玩到1,2個鐘咁
最後周街都係外掛終於棄game,見住巨錢由50蚊慢慢跌到十幾蚊 升完200lv叫做圓夢之後就冇玩
但隻game大大話話都陪左我成個中學
亦係我同班同學既回憶 我成個生涯都係打怪升lv
曾經做過收賣佬但冇興趣
反而有個fd白手興家做收賣佬同間中遇到水魚甚至呃人做到可以賣巨錢
我諗佢賺左都有成萬蚊

相認

龍族

最高峰50幾開
掛石 掛藥 掛砂 乜柒都掛
最爽就係梁山10開 allin 呂布金條

童話
龍族
瑪奇
希望

天龍八部

點會無

信長
彩虹冒險
Heat Project

係咪姐係夢幻龍族傳說？

早期係好撚難升
個陣梗拍9個鍾先60升61 好似係
無5雷吸其實去掛技好過

好唔開心 個時60幾行裝
又有幾個神武
點知執左粒

點解好似冇人玩過 唯舞獨尊
個陣都玩到上唒癮

其實有得比你無限開分身已經好好
起碼真係可以賺下錢
沖裝唔用水沖到+9 勁爽
仲要華麗

阻幾日就開多個類似嘅post
黎黎去去都係講呢啲
悶唔撚悶

龍族咪龍族
多重火同冰瀑都好型

幻想學園

FEZ
以前日日都on

重新出擊

我都好掛住SD， 最鐘意部AR 教世主

因為依家啲小學雞連玩cso都想拎嚟扮老屎忽

石器時代 四大莊園戰
下隻迷要到WOW 60LV封頂堆40人副本

跑
天龍八部
征途
信長
以前D online game係係7仔買碟down

希望快啲整到

挽你老母 5P

記得以前細過玩好似有得卡王之類個d
跟住我唔識野開咗個大技播咗個動畫之後就全部人無得打

一定係巨商，玩左十年依加都仲玩緊

玩到港服執笠，去到台服又收皮，之後已經高中冇玩online game

無外掛嘅（墨香）！

FEz

果陣sd真係玩到痴線 甩刀甩彈 基本技
最爽係虐菜 1打3果d
最鐘意玩abc機場

4 5年嘅艾爾之光

個種1v1嘅打擊感真係好爽

三小俠入面最鍾意玩法師
但係招石法打啲手制友好似廢咗咁

Sd高達
極速快車手

風女CS先正 唔比過橋

走啦屌你
講咗個挽字你已經輸咗

吞食1
Sd高達
Cso

夢想世界

天龍

瑪奇
玩左10年洗左20萬

識波

彩虹冒險
墨香
跑online
少林傳奇
勁舞團
CSO

魔力寶貝 成個暑假都無出過街

有私服玩喎依家

彩虹冒險

細個玩果陣試過比朋友爆AC偷曬啲裝
喊住打去人地屋企同佢阿媽講

wow
40人raid個陣

三小
楓之谷
Cso
彩虹冒險
百變
吞食

黑橘我屌你老母

MY MONKEY

有，Add我，rsn: hemophilus

彩虹冒險
三小俠
SD高達

瘋狂買點抽聰明鼠同機靈龜，無錢買飛石要買自爆黎玩
不停刷書刷到唔訓教

勁舞團，個陣食唔少女

大把啦..
天外, 水滸傳, (新)少林傳奇

好懷念

我都係一開服玩到香港摺柒咗
一開始打國戰屋企仲用緊56k 次次行入去邊境前舊石未見到人就lag死咗

龍族啦梗係
經典冇得取代

魔力寶貝
Runescape

RO

玩咁耐? 我玩到未出戰武定係雙職就無玩
個陣大佬係龍魂白虎
成個戰神咁，7出7入咁打國戰型到爆

女神online

hp
嫲嫲 online

我記得一開始見到鄭伊健好正 深黑字戰神

我都係⋯

夢之樂章

天使之戀
唔知有無巴絲打聽過

成個初中俾曬佢，會考最後8分
好後悔接觸到online game

LFO

Heat project
信長11.2b
勁舞團
中華英雄

冇人講ECO
2轉開始個JOB EXP超難升

Guild War 2, 天堂2, 童話🤔

咁你大我幾年 我小六開始玩 嗰陣最記得放五冰打巨魔

金庸群俠傳Online

之後出2.0果堆反而無咩興趣玩

40級打獸人，之後巨魔，蠍子，食人魔
之後好似要去中立地區練

封神online
遊戲性真係好高
可惜玩家base tw:hk 係9:1
捱左10年有多先執粒算係咁

伊希歐之夢

跑online

完美世界
天堂
誅仙
亂
童話
三國群英傳
墨香

知唔知依家仲有冇得玩?

天龍八部
巨商
玩天龍果陣係日日人手刷怪刷到6000幾7000隻

minecraft呢

三小
俠

Head shot殲滅者online
沉哂船成個暑假日打夜打

永恆online

星夢
彩虹冒險
童話
RO
勁舞團
Gunz
Fifa (online)

天堂1

有玩過 果陣仲帶住headset聽幽靈抖氣聲

Ching識貨 個陣特登卡79lv😂

水土換火風2:1 密
賣066頂降頂大

王者榮耀 PUBG mobile

巨商, 以前同家姐爭電腦
成日唔比我用
我自己較鬧鐘凌晨5點起身打怪升2轉
仲要果陣冇咁多人爭怪, 連6堆打
升得仲快過夜晚同人爭

ava
打到全ser 第一

呢個係真

LOL
依家身邊都小左好多人玩啦

冇人講ogame? 雖然係webgame類，但係燃燒時間同生命

好撚掛住佢

跑

勃老怪 牛 雙頭巨人 熊 110之後唔記得打乜

UO for sure
早排有巴打整左私服，間唔屎上去玩下
好撚正的

之前讀大專有條友日撚日玩巨商玩到走堂

nostale

龍族 真係好撚好玩

Sd 高達以前一開強化系統
就日日茶飯不思咁去升ex
我仲記得有一次我部愛機EZ 8第一次升到ex6 真係好鬼開心

仲有公會戰
嗰時星期六日瞞住阿媽偷偷地開機玩
好鬼刺激

sd
火鳳燎原

travian ？唔記得有冇串錯

巨商 heat project 同天龍八部
巨商仲記得二轉咗明男之後刷仙刀 刷到第一把嗌到痴線 點知第二日刷到第二把 嗰吓成個人呆咗望住個moon

咁都咁多人負皮，班友一定係00後未玩過

亂

天堂1
仲有rf online, 礦戰真係好玩

Grand Chase 三小俠
封測玩到同台灣合SER
識好多網友 大家好好傾

夢之歷險 比錢玩真係好撚好玩

泰班無賴門

百變

仲記得臨執都仲有入點

石器
童話
吞食
天外

一放學就番屋企玩
果陣同細妹,表兄弟姐妹組團四圍行做任升lv
仲分埋工一人掛一樣技

cs1.6 kz 同deathrun server 以前暑假可以日日由朝早玩到凌晨
好想再玩番

“挽”喎，一“挽”輸喎，on9

瑪奇
細個好迷 唔打野升技都要上黎掛機彈下歌先安心
每次棄驚一輪之後又會玩一輪
每年loop幾次

百變online

依家玩緊外國私服
回憶翻曬黎

cs1.6

街街街街街街街，夢之音樂街

終於見到有人玩亂

卡巴拉島
不能自拔到官服執咗都搵私服玩

光明戰記

Runescape

彈彈堂

Rift 裂痕

巨商、彩虹冒險、夢之歷險
嗰陣巨商每個國家仲係得兩隻二轉，拎住個李寧同大定打巫女打到痴線
想當年每日放學衝返屋企扮做每日一篇就係為左打機，就算老豆老母限每日打一個鐘都玩得好開心

挽你老母咩挽

有沒人電過一隻網蟲出既og
叫三國演義online

星夢定夢歷好玩d?

夢之歷險
Grand Chase
光線飛車

忍豆

夢歷多啲野玩，主線故事好流暢
不過星夢個background好特別，啲地圖好有未來感

跑Online

AION

死老野
萬王之王

GrandChase 完港服跟到落台服
無咗之後玩埋Elsword

仲好記得月卡服執之前個半月已經講明唔做,最後果段時間唔洗點俾大家玩埋佢 之後啲免費版已經俾韓國仔改到鳩晒。

Cara q room
執左

我而家都無法自拔

記得以前玩runescape識左個fd三年先知佢係香港人 仲要一樣大

細個寧願食少餐都要買點數
諗返都覺得自己on9

仲以為冇乜香港人玩 嗰陣買顯示卡送咗個code之後開始一玩不可收拾

最尾係俾人爆ac冇再玩

AOC

巴打咩ser 暑假down黎玩下先

奇幻寶貝,機戰
玩得最有成功感既兩隻game
點解無人講

墨香

星空之門，寵物王

ack

真心勁正，但出咗ap角就開始變質

墨香
ECO

古龍，冇1萬都8千

個陣我係早期用改封包，都幾後悔
享受完無得用就唔想玩

D2

曙光2

跑Online 中小學時期入左萬幾蚊落去

lfo

我都想知

天外
吞食
水滸歷險

唔知點解硬係對呢種古代online game情有獨鍾
每隻都放左多心機時間落去
就算收左皮都試過玩私服 但太過小圈子

香港定台服？

彩虹
跑

一到夜晚刷不死族拎龍魂
去國戰變龍雷人 好爽

Ultimate Online
石器

光線飛車同三少俠

仙境傳說，小二玩到考完公開試

當年隻game 好多bug
我都bug左好幾億出黎 換月卡

光暈，以前電腦堂成日玩

終於有

龍魂25H 來坦補DD 400+

墨香
封測一玩 就已經上隱
之後公測 仲要升難升又唔勁既劍
每6-7下 0.01 第8-10層
唔記得 總知最後我升到第十層放撚棄左

之後隔左幾年 佢重開新ser
叫墨湘 我升到top 50
得我一個無課金 同前面班癲佬打
好enjoy拎把廢刀 扮新手屠新手

爆爆王（彈水阿給）

Kok3

九陰真經
我開你太極

瑪奇
12年仲玩緊

BBO MMOnline
知道係咩黎既人應該都大個啦

我都好鍾意依隻
一講起就好想玩番但好似執左

成班人講自己細個打機用咗幾多錢做乜
咪又係使屋企人錢
好撚巴閉咩

Fez
做戒西做得好有成功感

三小俠山場

30下禁弓魔寵B+

三小俠，好玩到仆街

Travian

路尼亞戰記 想當年日日唔熄電腦8開掛機每日掛足24個鐘

艾爾之光

海盜王，亂，墨香

網路三國
一日打十幾個鐘, 超過一年

Arad戰記
即係依家既DnF

佢有個system係疲勞值，每打過一版map就扣一，每日有156，週末有活動會double
變相更加引你要清哂佢先offline

果陣好早期，又夾到成班朋友玩
一齊過map之後去打PVP互片
因為要夾成班人所以好夜先開始玩，俾屋企屌到差d反檯

事隔好多年心痕玩左國際版，改哂d系統，ping又高，就主要solo
出活動有四個鐘開一次寶箱，我set鬧鐘半夜起身開
之後隻手擺位擺得唔好，玩到傷手腕，之後做其他運動再加劇左搞到骨裂要休養
就迫自己刪game唔好再沉迷

巨商（小六），跑（小六），夢之歷險（中一二），信長（中二三）

巨商 grand chase

估唔到連登竟然有人玩過
仲記得一開始唔小心入咗台灣ser玩
到最後見證住啲ser合併
越嚟越少人
都玩咗幾年了

天外
嗰時叫阿媽狂買d虛寶包俾我
諗起都覺得自己on9
所以依家唯有買返多d野俾阿媽補數

數少左 龍之谷

彩虹冒險真係無得輸

石器時代
金庸羣俠傳
uo

台服玩到香港服

巴西ser. 有得玩

Same here

咁大個人都咁on9?

屌你老母做乜撚嘢

Show Blocked User - 女權皇者

楓之谷 Maple Story

Freestyle 果時玩到天昏地暗

81keys 可惜愈岀愈on9執埋

夢之希望 刷紅寶石

哩個真係冇得輸

星夢
個種搶怪拉怪爆怪既模式好撚爽...
好撚想玩番

仲玩緊

sd高達

+1

三小俠 Grand chase

Heat project >>>>>>>> all

夢之樂章，玩到幻聽，成日聽到啲background music

星夢 巨商 機戰
三隻都想玩返

彩虹
heat project
九陰真經

赤壁online

原來係你 成日恰鳩人

古龍群俠傳
金庸群俠傳
巨商
成十幾年 細過玩到癲 讀書期 通宵起身打機升lv

以前每隻online都有自己既點數卡, 有d仲整得好靚
跟住慢慢變成電子飛, 再到依家網上信用卡買連飛都無

當年出夢之歷險個陣 我仲係小三
斷斷續續咁玩 而家都year3

啲畫質一流

點解無人講星夢online

寵物王
轉月費制果陣係學生都畀月費玩
可惜畀既人都係太少執撚左

巨商 升lv係幾悶 但我又真係可以重複又重複咁打同樣既怪升幾個鐘 見到d野有就升既符號就好有成就感
仲有攻城戰 call齊人馬大戰 真係好正
可以話係陪左我成個中小學生涯 中學畢業 港巨就執笠 個ac都玩左7--8年

龍之谷又係好正 8人海龍拓荒團
出左L裝之後生態變曬同垃圾代理搞到無玩
依加望一望個個都打幾十億傷害

神話
天堂2
WoW
完美世界
AION

完美世界 heat project

有冇清玩過美版guild war2？ 中文名好似叫激戰2

有無巴絲仲有玩夢歷 天空ser

Grand Chase
由開服打到依加私服都未停過

巨商 近視由300度 練成700幾度係全靠佢

Aika

玩果陣叫星空之門，第一隻比人昆點既game

黑橘真係唔屌唔得
但我當時主要玩既online game 巨商 百變 艾爾 都係佢代理 仲要動漫去排隊買產品包 屌佢老母越做越差 特別係巨商 後面幾年活動少 更新慢 之後後無啦啦又更新返 仲出埋d咩福袋 過多排就話要皮

黑橘銘心

佢做代理真係好仆制，果陣玩瑪奇有d裝其他服明明可以用點直接佢，佢代理既就要用抽

仙境傳說

夢樂

天使之戀 好掛住圖騰戰

星夢
次次棄完game 隔一輪又再玩返

墨香 亂 Heat Project 成吉思汗

一定是夢樂
打公會戰過種熱血
吹水過啲時光

成吉思汗較鬧鐘刷Boss

我拎GM弓打城戰 比人投訴到封AC

有，彩虹冒險

World of Warcraft

寵物王
FEZ

金庸天翼巨商

travian.. 每晚凌晨較個鬧鐘起身睇下有無俾人打, 然後就打人

墨香
初出果陣 又要升技又要壓等 每7lv 換一套裝

和風林嘅朋友喺到

巨商同彩虹冒險 好掛住

有冇人玩過幸福online
行格仔既幾好玩

81key

勇者 SD 蒸氣

夢裡冒險 找到信念

龍族 邊境戰 國戰 正到

oz浪冒險 角色好得意

夢之傳說

仲有個廣東話既配音

龍駒

古龍群俠傳online

tera

一撚定係巨商，當年小六扮訓等老豆老母訓哂再落床玩

墨香 一有新私服就想down 明知係個幾月就會執

跑online 勁舞團

亂 巨商 跑

屌 我個陣玩妖族 岩岩捉到隻稀有寵 唔夠5min 比人封左話外掛

跑online
SD高達
夢之歷險

有無人玩過曙光元氣特攻隊 姐係曙光2 online

仙境傳說
cs1.5 1.6
楓之谷
天使之戀
巨商
完美世界
sd 高達

見到cso 真係笑而不語
一出喪屍mode 就棄game 了

龍族 石器 Fez

吞食天地2online

sd同wow

爆爆王

好神奇係連登見到有人玩軒轅劍online 我都有玩以前

魔力
古龍
童話
亂

想當年排名第一一定係魔力

G改革之前既SD高達真係好撚好玩，死亡競賽玩極都唔厭，攞住部oc6既B機打S機場又係好撚刺激

童話 魔獸 果陣明知會考影響自己都狂玩

激到我老豆爆粗屌鳩我
諗返起都幾on9

天外重開港服就好

只有魔力
軟軟你這剎那在何方

Runescape..
斷斷續續玩咗好多年

b 打嬴s 好有成功感

金庸..
果時華狗三仙勁到仆街..
唔記得係神1定神3 ser, 入果個公會拎晒5壇但因為高層太lag入唔到守壇升壇裝之後解散..

天堂2

彩虹 風劍9頂降 下廢s都賣到成千蚊把😂
呢家仲有私服玩 玩緊

跑

sd高達 鬼屋 甩劍 mca ex

me too

墨香
今時今日仲未收皮

港服嘅楓之谷
童年回憶

只有巨商做到

龍族

果陣玩巫師晚晚通頂solo升LV
仲記得官服果陣難升好多
睇住自己個稱號愈黎愈深色 好有滿足感
通常一升到轉稱號就即刻係城afk訓覺恰幾個鐘
訓醒就繼續衝lv
等其他人睇住自己幾日變一次稱號 個感覺好爽
到學到新魔法就係主城狂車雞

利申 伊傑

港版《彩虹島》

跑 以前一放學返屋企就玩 訓覺同番學就掛接力
基本上部電腦唔會熄 仲會跟人地個d自制水冷同打開個主機蓋用風扇吹住

墨香！！ 王道ser

以前是但一隻都勁好玩😭

龍族同aoc
超正

好用心經營個帳 我諗都洗左成萬蚊落去
到最尾賣個帳出去都好唔捨得

瑪奇(舊)

珠江個圖有黑衫玩撚曬
搭多把屈機鏟
不過我打爆破居多
角位跳舞跳足全場

但係越出越on9

GTA SAMP

rakion

魔力 石器 希望

已經數唔清因爲呢隻game畀人打到仆咗幾多次街

有冇人玩曙光2？ 利申：7隻100lv

Heat Project執咗笠之後想自殺

百變 石器 biablo2

細個果時玩過百變恰吉 唔知有冇人玩過

wow 依隻game浪費左我人生好多年

幻月之歌

還我故宮

細個玩war3爆機後好迷魔獸世界
由於唔係成日玩，儲零用錢買38蚊（2008頭-2009尾，小六下學期到中二上學期算係巔峰時段）嘅30個鐘嘅時數卡，時數用完再買

瑪奇
One and only

識野

石器 龍族 Ro

gunz1

見到咁多人講希望 好想搵番個私服玩

pvp黎講我真係想知有冇game超越佢
我係指大家仲係禁40甚至禁32lv技嗰時

網路三國
劍俠情緣online
金融群俠傳online
信長之野望online
大航海時代online
三國志online

韓國既dekaron

仙境傳說
而家仲玩緊

放學番屋企第一件事係開機排隊
最初期啲疲勞倒水咁倒
但又玩唔夠喉 於是係咁開新人練
24 32 40Lv 逐個逐個關口鋤
果陣初開40Lv無幾耐 成班人一齊係神聖天堂spam大技

龍族應該係我玩過最正既online game
之後冇一隻可以比較得到

巨商

玩到隻GAME執嗰日一齊倒數

出返台服嗰陣D FD叫返我玩, 但係唔想從頭再嚟過所以放棄

夢之歷險
二轉+13 14 15個啲 都仲覺得好型

還我 mk

想玩返彩虹冒險

墨香 後期玩到十大95lv
全服兩大幫派
我係其中一個話事人

股市

果陣用bug跳冷氣機上到最頂狙頭。無敵。個個都搵唔到起邊。笑死

DOMO飛天

Final Fantasy XI
Wow
Pso v2
Guild wars

故宮 係後門 bug上3F 勁爽

跑
百變
夢歷
Cso
飄流

好掛住sdgo 有時上utube仲睇到示範片既推薦真係心酸
Po d 愛機 人地打既片出黎止下渴先

海牛係以前最中2既S機 貪佢R前2武快又痛

關ser免費抽先抽到既機 R後講真幾屈

S機鐵奧個攻速上升真係好爽

On9 game。日本人也不屌。

無錢落機鋪玩gundam 先會玩依隻垃圾

呢個真係童年回憶 由佢啱啱開ser 啲人係地洞川都地下水道月鏡湖打怪升lv 跟住隻game 好似開始收錢已經小咗好多人玩 到妖3 收錢帶人升 果陣入妖3 係會lag 到仆街 幾經辛苦先可以二轉玩血魔 清怪真係好撚爽 不經不覺已經執埋 試過玩台服但都搵唔返果種感覺

aika
由公測玩到81lv

海盜王

好多百變巴打
手機版幾時出？

講下龍族點解我覺得佢最正
pk系統，好玩，唔順超既，即開pk mode打柒佢
殺唔殺到人係睇你技術，唔一定高lv就玩晒，當然差好遠就唔好講
法師出炎浪，識車同唔識車都差好遠
飲水冇cool down,話知你狂飲呀
Pvp技術含量真係好高，唔係鳩放技能就打得死人

霸地方練功，隨時有人黎踢場，隨時變左公會戰咁打，吹晒雞出黎咁

邊境戰真係有戰爭feel,果種全國人合作既感覺，係其他game係搵唔到

之後出親既online game都係自動走路做主任果d , 好快就玩完

魔力
而家玩返完全唔係果回事

war3 玩佢戰役同小遊戲上晒隱

魔力寶貝
仙境傳說

Ava

其實佢同黑色沙漠差唔多，執左好可惜
後尾我有課美服，但都無繼續玩

Wow afk一排又會返去,之後再afk，無限loop

WOW
廢寢忘餐
由60年代直到打完lich king
好似覺得一切已經完咗，之後就冇玩了

而家睇返最新版本原來丹爺復活咗，仲要拉咗薩格拉斯去萬神殿隻揪
心諗做乜鳩

打巫女勁多人搶怪

龍之谷

Lfo
Cos
吞2

Ultimate Online

Elderscrolls online
afk緊等月底出新chapter

起碼10年前玩bo 個陣坐飛氈幾型😂😂👍🏻

童話

巨商149頂lv果陣我覺得最好玩同埋多人玩，一行大田就lag到仆街
果時巨商同彩虹兩邊走，識左好多fd加埋msn一齊玩

同你應該同一個時期玩
果陣未有燒工外掛 仲賣緊幾億一把神兵
未有外掛之前真係最好玩

征服Online 冇人講

路尼亞戰記
天龍八部

百變online

黑橘我屌你老母

路尼亞戰記真係 仲記得個時啲技同角都勁靚 動作系統係當時數一數二

AVA

龍之谷40lv頂果陣

pvp超好玩

天龍正呀
個陣日日同人打校場

不斷on9 gameone 出左個仆街輪盤就棄左

星空之門
一唔係屋企就掛機甲
一玩就去狂升level學新技打PVP

後多少少都有，都係149個期。就算有消工掛啲神兵都好貴，但點品好平，一隻轉得嘅兵可以換一粒珠/鏡。最緊要唔好身上有貴野而打怪死，唔係隨時唔見啲貴野

149封頂 緊係最好玩 一出大田個陣d電腦 廢d 都hand機

楓之谷 唔課唔舒服 中學生就敗左5位數
跑online都洗唔少

dodo~~~dododo~~~
一出大田 得聲 無畫面 lag到仆街

係啊 要係清州 掛機 一入大田 係疾到仆街 個音樂係正 個腦有畫面

跑跑卡丁車
第一隻online game,小四開始玩, 本身精英班,玩到成績插水入撚埋最差果班

利申: E家讀緊U

勁舞團 係咁同d女結婚 食左兩件

啊 丁鐘lee吉

好懷念金庸入戰鬥場面既音樂 聽到會好緊張 由其係行到d不毛之地 遇怪 佢條氣回得好撚快 逃極都走唔到果時

RO - 仙境傳說

same, 當年camp stromfeather 做面具quest, 等到仆街，最後仲差D被人KS

原來跑都可以咁好玩

天堂 , 玩到 DK 年代

搞鬼

魔力寶貝

卡巴拉島
琴晚又特登down翻個私服玩

風色幻想
尋龍記

ikariam算唔算

Heat project
當年係Bug槍bug到無法自拔

都係RO
玩完官服玩私服
玩私服仲課埋金全身神器神卡
最後自己開埋服
自己點玩都得

Grand chase
Sd
童年回憶

有冇人玩水滸歷險？

果陣我fd同啲人試買左一個外掛，交易會顯示多個零，即係你實際俾4000萬出黎，對方交易時顯示係4億。勁仆街

81 keys
第一隻接觸既online game
課金都算
最衰tk太嚴重
死左又扣經
搞到啲老手走哂
加上青黃不接
搞到隻game無人玩冇錢賺執左既話
我會一直玩落去

未見過呢個
淨係聽過巴蕉扇扮高級巴蕉扇

壇戰真係正
果陣識人入d組織拎3,4個壇真係好爽，頭頂幾個徽章行步路都型過人
仲要可以瘋狂掛料整破披賺玄鐵
我好似係玩神1的 玩武當

FF11,玩咗五年,五年內除番工同瞓,其他時間都係打機

古龍 (最早期個隻)
巨商
龍之谷(最早期個隻)
FEZ (冇game取代到 )

你啱

EQ
WOW

仲有冇人玩緊吞2

屌而家我都仲ava緊。。 不過隻game就死

拿拿林 Cso 九龍爭霸

發現次次啲online game post 都係巨商同夢之歷險啲like最高 特別係巨商

Diablo2

黃易群俠傳

CSO
佢嘅殭屍模式其實真係好好玩

等玩手機版

runescape
wow

龍族、亂、巨商

巨商死忠

Hp hs ava 隻隻玩到執

長玩得呢三隻

古龍群俠傳
完美世界
FEZ

短暫玩但覺得幾正

天外
寵物王
伊希歐之夢
LFO

UO EQ DACO WOW

wow

用練功快手掛成晚機 點知比人開紅殺左

天外
誅仙
彩虹冒險
百變

LFO 第一次打通宵

81keys Wow

光線飛車

Restaurant City
Car Town
FIFA Online 3

81keys

同好 好掛住成班人一齊打副本
以前字都懶得睇嘅我因爲呢隻game 一個月睇曬冬霜劍同德莫尼克
不過我比較我鍾意大改前 每個角色都有唔同劇情呢一點

龍之谷pvp我覺得動作好流暢 牧師仲可以左鍵+踢牆無限連
當時潛規則唔比用32+40技不過由黑橘完左之後就無左食樣野

巴打你玩港定台ser呀？

三小俠 記得個時玩pvp連到人仆街

龍族，天堂2

港台都有玩

我都有玩過一排 不過我完全唔玩幽靈

仲記得個陣入左個公會好似叫王者乜乜 日日都打公會戰

Wow 當年中學果時捱夜開荒伊利丹 打左成兩個星期先打贏

之後 黑商團信 扮 銀票

之前港ser執笠都有諗過去玩台ser但係發覺台ser都死左大半 無謂哂時間

彈水阿給/瘋狂阿給/爆爆王

搵唔番一隻同呢隻差唔多

呢隻真心好玩到震

路尼亞戰記

經歷過2次 關服

機甲鬥神傳 小學雞果時洗左勁撚多錢

機甲鬥神伝

有網瘋呢類脫機掛 隻game已經開始玩完

魔力童話

寵物王 天外 星夢
冇了

就係bug槍搞到隻game接埋

岩，耐唔耐都想再玩返

夢之樂章
果時有情侶系統，啲人會稱對方老婆老公
玩到同囡囡日日sms傾淫計，不過往事只能回味
有啲依家結埋婚生埋仔喇

好少人講星夢
星夢到今時今刻我都仲有玩

星夢係星空之門 改成
星空之門好好玩

人生Online 想走都走唔到

我冇玩過星空之門啊 因為星夢嗰陣我先小二
而家玩緊嗰個私服都有星空之門元素 可以合體架

Diablo II
LOL
算唔算
唔玩唔結果玩番
真正戒甩先有番空閒時間

熱血足球online

童話online

為了部落!

勁舞 魔獸世界 9陰真經

玩過81之後除左魔獸 都冇人一吸引到我啦
果時成日PVP 守門口 追殺人

玩過81之後除左魔獸 都冇一隻吸引到我啦
果時成日PVP 守門口 追殺人

黑橘

跆online

魔獸世界
洗左五千幾蚊係呢隻game 講緊由08年玩到15
計返通脹依家都有成皮
但唔後悔，wow 真係好好玩

勁舞迷過兩年，但之後太多外掛無再玩
入過團，反6 全p 但beat 好廢

古龍online
神話 第一次接觸到用wsad制同用mouse做視點既online game，唔係齋用mouse click怪，好爽
仲有時空戰場，無限開新acc用華義既15日免費玩，果陣日日勁珍惜時間

見到個topic就想入黎講sd高達
點知一入黎樓主就講咗
我記得我有部ex嫁

魔力
龍族
石器

金庸
燒左我唔少銀紙

信長 日日玩

亂online 龍之谷

個市集系統 角鬥場賭錢
合成強化都係頂級
個陣玩到全ser最快120lv 又做國王

夢歷
百變
cso

忍豆風雲

一定係天外

點解咁多槍game仲ava 早一年前我都玩埋rainbow6

勁舞,跑,HEATPROJECT

81 keys 同好
只係玩過港版
好唔捨得隻game

好懷念

最記得養寵物
由種子升上去

天外ONLINE 日日去妖3帶升

周公online

咁多頁都唔見寵物王？

大家都係喺SD嘅世界不能自拔

龍之谷 日日刷副本

打公會戰果排 如果要出去升lv要望實個好友表 睇下會唔會比人追殺

墨香
彩虹
跑
征途
Heat project
Eco

墨香重玩過三次

三少俠

彩虹冒險 仲記得細細個第一張亦係最後一張屋企人送既點卡就係彩虹冒險 個陣可以玩高級角色真係好開心

aion

跑online
勁舞團
上哂腦

墨香 heat project

Sd高達好鍾意玩ABC場
BR肥仔 br渣古 馬莎渣古

黑色陰謀(而家改左名做黑色契約)
不過愈黎愈少人玩，感覺佢遲d會執，上2個月已經退坑賣裝賣帳

呢啲小心啲就冇事，但個個掛真係太仆街，勁快封左，我試過俾人咁樣呃左入書

巨商 商一呀喂
以前都課幾多金入去 好懷念一班on9係武道館放煙花影大合照

南遙

我120lv

石器時代 一次開五個去掛機. 打地龍（銀河系 太陽系）
同一時間 玩緊cs1.6 steam
隻game收左皮。玩完美世界
之後就投身社會

果陣一返屋企就搵人吸五雷
玩到天昏地暗

玩到最投入真係得金庸ONLINE

真係好好玩

龍族 (日日pk 掘瑪瑙 整G5)
RO (後期重玩set 外掛 鬥每個鐘幾多exp)
古龍 (打塔）
墨香 (吹水，換下衫霸地方升lv）
神之領域（日日去打寶，d 帽盾好鬼靚）
HP 岩岩出個期（個陣有團叫MODS,死神之右手）
每隻game 都係人地撩先開始玩，有fd 打先開心

有冇人玩極速快車手

Heat project 巨商

Wow

估唔到咁多人有玩
以前玩到出動漫節打比賽

魔力學堂

應該冇乜人識

龍族 一 浪費咗成個中學嘅光陰

魔獸世界 一 浪費咗成個大學嘅光陰

依家諗返都有少少後悔

瑪奇 RF

想賺錢就跑商
想升lv就打怪
想吹水就掛檔攤
好多元化

夢之歷險
記得嗰陣大地ser要執笠
好傷心

勁舞團2 可惜香港已經冇得玩

地洞2>妖3>妖4側>妖4中>羅1>羅3>玄2
好懷念
一團人有全挑，醫師，血魔爆手，風水轉場
而家啲人一黎就比錢升地牢

水滸歷險

混亂冒險

AIKA

搞鬼online
天龍八部
忍豆風雲唔知算唔算
不過後來個個fd去曬玩英雄聯盟

唔知你地有無玩過女神online 同瓢流幻境差唔多 戰棋類 有等溝戰艦上面啲囡囡 仲有CG圖 同埋啲招數又好撚型 可惜已經無人再玩 連副本都刷唔到

有無亂online 既巴打
有一期係咁玩返佢d 私服

瑪奇真係無得輸 :(

魔獸

我都好掛住我部ex蜜娜

機甲鬥神傳同武神三國
呢隻game真係好好玩

封魔獵人

FEZ RO

A3
18禁MMORPG, 嗰陣時佢嘅畫面算係世界級半3D
玩法都幾好玩，宣傳片又好睇，仲要有露點
A3，2003出，但畫面比兩年後出既天堂2擊敗

彩虹冒險
果陣搶頻打分打到痴線

古龍群俠傳

百變恰吉

入bug雖然唔好 但尾場入bug好好玩
有玩過就睇得明

魔力
由正服轉左好幾個私服
都係覺得咁好玩
可惜依家大個左無時間再玩返

尤其銀行同博物館bug😂

果陣玩CS 玩到訓教發夢第一身玩,仲有槍聲
玩AOC 就係咁睇D GAME檔..咩白日夢封快果D...

魔獸爭霸無人講？
以前深夜同班fd 開左個逃出金字塔咸濕版玩，玩玩下老豆醒左痾夜尿 驚到痴線，依家老豆都去左幾年

終於有人講 由我小學 玩到中學差唔多畢業 人生中玩得最耐既game 真係回憶

個陣每日 同frd賞金 石頭 魔方 跑白
利申： 二轉羽芒 全身2輪裝（儲得好辛苦）日日同frd lunch捱7仔買點
但出左戰靈之後無玩
發覺點充都唔會夠人打
玩左咁多年 充左咁多錢 最後都係被人秒

有冇人玩過龍駒 好少見人講 但好鐘意玩

天外online 每日都開住好多人仔掛藥，放假又去下地牢自閉

好想玩返FEZ

G7

巨商真係好好玩
升二轉升到傻

玩私服啦 熱血巨商

仙境都咁少
石器 仙境

機體就黎支持唔住啦

龍珠online
執笠玩到而家私服仲沉迷緊

卡巴拉島
路理亞戰記

天書奇談 不斷開新ac狂loop

執左好耐
貪狼 乂劍x楓
Pg家長指引/輝煌
求相認

夢之歷險
以前啱啱出光弓既時候
每日補完習趕返屋企同人打6點死地
到打到7點半出王時候先黎比人催食飯
到10點又打到12點 之後先訓

飄流幻境

最癲一定係飄流幻境同卡巴拉島

當年冇乜s機晚晚bc機打8門都好開心

有冇人玩過魔力2。
啲公仔好得意。
Ps.夏頻

古龍

3開 打垃1 打袋賺錢
瘋狂帶升賺錢 後尾仲幫人代升
諗反起都唔知為乜 打機打到返工咁 最低工資

成日帶升 打死牢打到恰眼訓 但都係好中意玩

真

我一入嚟就搵有冇人講跑Online 點知去到 #40 先有

瑪奇
墨香
幻想學園

Utimate online

巨商
最癲係日服個陣
返學早一個鐘起身刷怪
都跌好幾個寶
再返學 放學打到食飯
到一點左右先瞓
瞓前就掛匠人

百變
墨香

唔知大家有冇聽過一隻叫馬場大亨既online
果陣明明係小學雞,唔知點解會走去玩啲呀叔賭馬game 又玩到好勁 最後仲玩到無限錢咁濟

Diablo2

天外

神話

RO私服

卡巴拉島

Battlefield 3

龍之谷 仲未搵到有一隻game既pvp係好玩得過佢
pve同班frd一齊玩真好開心

神鬼奇兵

食女 緊係戀愛盒子啦

隻game 去到咩期開始墮落？
其實最多人玩個時都應該係 四轉前 其實隻game真係整得幾靚又大 地圖

機戰online

寵物王

台

陶醉於北風蕭蕭高手過招小說內幾多大俠

彩虹冒險，墨香，FEZ，童話

CS系列、SD高達、天外、墨香、戰地風雲1942

自從mini cookies全面進場
好多道具都要用真錢買，即時少左好多玩家
去到6轉，發覺官方唔再為隻game進行大規模更新，淨係改個外型俾6轉，大家都知係時候離開了

彩虹冒險
Heat project
吞食天地1online
百變online

古龍經歷最多
係官兵洞門口勁多人坐係到(D仆街引武僧落去打死人)/COPY不死/打幫戰(幫個幫會打點 一比人打吹雞)/一開波打馬證雞證(排隊打)/哥甲好撚型/出神魔個陣D城出面勁多人刷神魔

魔力就打露比/上雪山/里洞/猶大/阿波羅/蘭八個D好玩(魔力最好玩係邊升LV邊吹水)

soldat

拿拿林

完美世界 有得騎野有得踩住把劍飛

石器時代，cs ，巨商，古龍，墨香，劍靈

天外同童話，好懷念

有冇人玩過艾爾之光

最初因為Twins 玩 跟住一路睇住個啲古龍港漫 特別有feel 咩快活王任 東瀛白衣人 gm扮演 都幾撚型
啲外觀衣服 全部都幾有創意
可惜online game都係hold 唔長
btw 當年一件90 lv 既哥甲都咁難有 又係一經典 過左十鳩幾年都仲記得係90 呢 你一講哥甲lol

神魔度200 搵條唔識既人 係咁刷

佢打怪個模式好簡單
畫質又差
但硬係會上癮 打足一日唔停
尢其雙經

三小俠/永恆冒險

估唔到咁冷門都有人講
呢隻game係我一次肯課金 中學嗰陣用自己儲嘅飯錢買點。
成隻game真係整得唔錯 好多時裝（不過好貴）有唔同騎寵，飛行工具 又有得上天下海 玩家互動好高 基本上成日幫人打王 要一齊打副本 入公會識好多人 由其是啲台灣人超好人 送勁多嘢 又吹得。吹耐咗 叫佢地幫手買啲台灣嘢寄去香港 佢竟然話唔收我錢 送俾我，講緊都幾百蚊港紙。
又可以通街殺敵對公會 嗰陣有幸跟到大公會 可以一班人出去廝殺 嗰陣課得唔多唔夠勁 啲台灣人仲送晒啲裝同縛定嘅道具俾我去殺 最多玩完還返俾佢地。 佢地又好信得過你。仲記得個名好似與世無爭。
最衰係代理唔打外掛 越嚟越多 又打理得唔好 唔係真係最好玩嘅online game

呢隻真係好好玩

未打完就出咗。
覺得最好玩係呢隻 第一次課金都係佢。 玩家互動好多 一定要入公會 搵人一齊打副本 基本上係咁幫人打王 識好多人 㢧可以一齊吹水。 最好嘅係台灣人居多，佢地又好人，見你中學生課金唔多成日送好多嘢俾你，又肯幫人，又吹得。最後吹到熟咗，叫佢地幫手買啲嘢寄去香港都得 仲要唔收錢 話送俾我 講緊都幾百蚊港紙。
隻game 又有公會戰 爭地盤 又可以喺街同敵對公會廝殺。 啲台灣人見我啲裝唔夠好仲送裝俾我一齊去打 殺到紅晒名 好刺激。衰在後尾代理又打外掛又唔打理 越嚟越少人玩

以為無出到 打多次添

FEZ
瑪英

屌，以前日日打雪戰同賽跑

為刷裝打大亂鬥

私服

戀愛盒子、瑪奇

狗衝

頂，d機設真係好型，可惜當年我無恆心升上去

雷叔男神

黃易1 唔知點解會玩 仲要好少香港人玩

係咪話彩虹有私服 介唔介意俾條link黎
大家一齊玩
同埋仲有無升lvgame 有巴打玩緊 係好玩?

三小俠
改咗版之後名都唔同埋，永遠記得佢叫三小俠

仲以為會無人講
原來咁多人玩過

萬王之王

玩墨香玩到拎晒所有錢去買點
日日放學即返屋企打到凌晨

另外有隻榮耀
都幾舊
玩左一排佢好似執左 但真係好好玩

我啲ex機
只懷念g改之前

heat project

依加仲玩緊

打黃昏

三小俠 執左

我個兩部ex既gp02a mlrs同多3

Mlrs 黑蚊 f91 孔明 kball

天龍八部
玩到留班

古龍
以前小學雞冇錢買月卡，將d飯錢幾蚊錢蚊咁儲，每次比錢個老板都
日日放學/訓醒就開機，依加仲好記得個登入介面同bgm

童話，夢想世界

龍族

娃娃愛木偶 可不可以暫時避開日出的魔咒

三小俠
後期改左名做永恆冒險

Everquest

pantheon : rise of the fallen

古惑仔online
gamecyber 初版
學都唔返

跑跑卡丁車 想當年同fd玩 真係好正
依家諗諗下又想返返學

sdgo

童話
第一隻online game就係玩佢

同路 不過我係掛料整裝黎賣

Heat project
FEZ - 主要因為有公會識倒網友

瑪奇 - 唔好執呀

曙光
勁舞團
彩虹冒險
三小俠grandchase
卡巴拉島

Tibia,
可惜太少香港人玩了

魔力寶貝
未試過玩1隻GAME咁上隱

以前第1隻game係小六個陣一放學就去隔離商場機鋪玩cs1.6
再之後
金庸
吞食
天外
墨香
童話
瑪奇
再到最後亦係最沉迷既魔獸世界
之後已經無咩game可以吸引到我長玩
再加上出黎做野無時間搞

話說而家香港最多人玩既online game係咩？有d想搵野玩返

龍族 , 打到被人踢出校

agger

龍魂白虎
巴打係泰班ser? 傑彭?

泰班 藍色
白虎好似之後藍轉紅

眼

我都有玩過

個陣真係可以一個星期不停係同一個地方打同一款怪,仲要霸場升lv 有一半時間係死左跑返去,買水,pk,吹雞,講數,又唔會悶唔會厭

而家d糞game 五分鐘del game

難道你已忘掉每一幕暢遊

好初期既人黎,我見到會調頭走
我有忍象好似係戰士,領主咁上下

真係好多回憶係度
玩巫師好容易識到朋友
D勁人升小號會搵你吸雷
有人黎搞事搶場 就轉返正身黎追殺

係，跟係佢後面羅彩

我呢邊好似有個相應既人物 叫 恒 咁上下 全服第一個神射手(8x弓)

恆

CS1.6係online game咩

有印象，屌佢個臭，一見要即閃
成日掃場

小學：
秦皇天下
信長11.2b
中華英雄
百變online
天書奇談
魔力學堂
中學：
Dragon nest sea server
彈彈堂
Lol

大學：
黑沙

去到呢家已經搵唔到之前種感覺 玩嘅係友情 回憶

暫時最多正皮
喱隻game真喺好好玩
成班人為咗刷死地唔食飯

讀嘅書嘅唔訓教
窮丁丁刷天毛搵錢
不能自拔

魔力

答唔出第隻GAME, 玩左成個中學

跑
天龍八部 由開服玩到而家
彩虹冒險

彈水阿給

Cso
SD
Gunz

澳門線上賭場

天外online

初初要比月費玩果時係最正
到開免費Server 後玩少左，因此要課金好多先會勁

魔力
坎村升技升通頂
印A3地圖出嚟解任

玩到飯都唔食，覺都唔瞓，街又唔出，由考第一變岩岩好合格，而家諗番真係痴L線

UO > 石器時代 > 深遂幻想 > 天翼之鍊 > 天堂2 >
瑪奇 > wow
一路走來全部都無法自拔

中學時代玩天外，大學時代玩AION，AION 之前都仲有同高登巴打一齊玩美服，好玩係好玩但升Lv 太花時間。

雖然唔係online game 不過照講
Kyo既war3

人生online

末日戰曲
唔知有冇人識

忍豆風雲2/3

玩忍3課咗成千蚊

忍豆風雲2/3, 彩虹，曙光，跑online

最好玩係飄流幻境

天外真係一隻好大魔力既game
我上年係台服天外課左成5千蚊 依家冇玩了

唯一一隻玩上癮嘅遊戲

劍靈

Ro bgm屈到

一定係瑪奇

墨香～墨湘 台ser 玩到十大 打交打到個ser 冇人玩個種快感

因為香港ser 成日比人恰 所以台ser 一出就爆升上去恰返人

巴打我有呀～！第一隻olg就係佢,果時大約小4,
搬屋唔知點解送左隻碟係度有免費試玩左好似6個鐘,
之後叫我老豆同我大佬幫我買點一路玩到開左會所做會長,
買下屋買下馬,後期有外掛搞到d錢廢哂,搞到要用金卡做貨幣,
過多排就冇玩,之後玩過好多隻game,但魔力玩得最耐,
4年正服3年私服,如果馬場有私服一定入去行下

成個暑假都係坎村閉關

唔知有冇記錯有坦克揸

冇印象,應該冇,得超跑之ma,你估gta咩

邊到有得dl

黑色沙漠

上網download
好多香港人

我都係
可惜畀黑橘搞死

Heat project之後就係FEZ
FEZ真係好正
暑假日日玩到天光先訓 訓醒食完個晏就玩
最後玩到學業GG埋先識停

睇到幻想學園就自然聽到d背景音樂😂😂

SD GUNDUM 真係好撚正
可唔可以再出返

好想玩返可惜執咗

巨商，商一，瘋狂攻城既日子，大田屬於自己既日子！
星夢，成日紅名跟住又走返清紅名，企台地掛機，但唔知有咩好掛 通宵排399包
楓之谷，港服版迫去台服合併，搞到個名後面多左ms依兩隻字

我到依家都仲玩緊

Gunz

巨商
亂/勇
黑色陰謀

三隻玩到我讀唔成書

咸陽戰鬥果首歌我仲記得

武林群俠傳

90後 有無可能唔係csgo 係撚咁抽c-box抽到偷屋企錢

勁舞團

小學果陣有幾隻Game打到廢寢忘餐
Heat Project 古惑仔之義 天龍八部
每隻Game都最少開過4-5隻Acs

希望
天外

Ultima online
有冇同好

百變恰吉
好玩但好掠水

登入首歌，依家仲覺得好聽

個隻 1 on 1 系統其實做得幾好,技術都幾重要(不過當然都係唔夠錢重要)
副本又幾好玩

GTA
今時今日仲玩緊，不過再唔更新就棄